懷疑林鄭送禮比地產商係交換呢一期既宵禁行為

立緊急法前已經同地產商DEAL好左 唔好再出黎反政府反警阻佢地做生意
有示威者入商場即放警入去 鍾意幾時停鐵就停

一定係啦 同埋樓價升左 d人包袱多左 唔會出黎抗爭

有層164呎既樓都驚跌

【我的置業故事】35歲單身漢買龍床盤 「我屋企得164呎咋，我諗女仔即刻調頭走！」

賤招